有圖 機場拎行李你班仆街推到架車貼一貼 叫人地點拎？

貼到咁撚埋搞到阻撚住晒人地啲視野
自己行李又未撚到貼到實哂 人地到左嗰啲又拎唔閪到

我見到自己行李先會行入去拎
再大大力fing佢出黎
fing親邊個都唔閪關我事
大大條黃線係度叫你出面等 係要自己企入黎 攞黎賤
個行李大大話話廿幾三十kg 我唔撚用力fing唔通慢慢捧上黎再輕輕落地呀？

你有冇fing到佢地同埋屌鳩佢地啊

擺明無啦

第一日用香港機場？

咁你想點

乜鳩都影一餐
想我地幫你起哂呢到咁多人起呀

想你地幫手fing尻佢地

次次都係咁 今日忍唔撚住

次次都有咁諗 心入面都係屌晒鬼 不過去完旅行 個心未返黎 次次都算數

真係fing得中我唔會避
但又唔會突得瞄準黎fing囉
通常fing中機率一半一半
啲大媽會邊縮開邊話 嘩有冇搞錯呀
我會答佢 企開啲咪冇事囉大大條黃線係度

落機嗰陣啲大媽急唔切衝出去 明明係我後面仲撞撚住我咁上前 我都唔會忍佢會叫佢 咁撚想死俾你死先喇

真係唔明爭嗰十秒為乜尻
我份人比較燥底 見親呢啲都忍唔到

影撚完係俾大家睇下個情況
ok我錯下次遮埋樣先出圖

其實佢地咁圍撚住個情況就只會愈黎愈衰
一有人貼 其他人又唔執輸咁貼
後面既人根本睇唔到行李又只好貼埋上去

其實大家企開啲 見行李就到再用三秒行上前拎唔得架咩
驚死個行李帶會突然加到時速一百咁撚樣
係都鍾意貼住條帶黎望 一出就由遠處望實佢望足佢兩分鐘等佢慢慢飄過黎 期間就死霸住個位
點解要咁自私？

其實我見唔止大媽
好多後生都係咁
希望你地睇完呢個po 下次拎行李時 可以唔好貼咁近
尤其係推車嗰堆

我永遠都會留番個空間出黎俾人拎行李
點知d呀叔同呀嬸就最鐘意攝上黎
又唔係食迴轉壽司
我又唔會搶左你鐘意食嗰件
急乜

屌 迴轉壽司呢個比喻好撚正

身同感受
發覺（腥）香港人愈來愈大條道理唔守規矩
明明咁大條黃線喺度都好似盲左咁 直接無視
係咪要好似以前d日軍咁 揸住條鞭企隔離 先識守規矩

企係黃線後面等好似會俾蟻咬咁
個個都趕住去攞行李塞死晒成條輸送帶

試過fing鳩個中女，但就住fing廢事變傷人
唔好fing得咁應，落地責落佢隻鞋就夠

我好認同樓主
啲仆街正宗香港人心態 執輸行頭慘過敗家